點解每次香港攪事，股票都會升？

今日立會

搞事=有反對聲音=不是一黨獨大=民主社會=升

一黨專制，升

洗黑錢

因為睇到你條底線係邊
對家唔驚你 知你搞唔出咩花樣

兩會

因為兩個世界嚟

多條路捉股市
好事黎

啱啱出冊?港股=大陸股左好耐

因為要做到建制派惡晒香港就會好

因為政府啲人有能力搞事代表有錢佬要服從佢地 所以升